有冇人知Bonix去咗邊？

好掛住bonix

係盧斯達屋企
問黎做乜?